買game軚盤？

一啲人捧到上天
有啲又話垃撚圾
有冇巴打分享吓屋企有個軚係咩感受

係迷起身揀㗎愛車揸轉先出門，返到屋企休息又可以揸下。十足啲有錢佬
如果買又係買trustmaster定 logitech好？

冇撚用

G29

玩落咩感受

當你在買東西之前想徵詢網友的意見，比方說，你想買耳機然後預算是三千元，千萬不要說「請推薦我三千元以內的耳機」，這樣你只會引來一堆人說「再加一千有更好的選擇」或是「都花這個錢了不如直上OOO」之類的發言。

你該做的是公開表示「三千塊以下的耳機都是垃圾！不服來辯啊！」，然後就會有一堆人為了證明你是錯的而瘋狂推薦三千元以下的高CP值優質耳機

賽車遊戲軚盤/硬件討論(2)

Logitech出名垃圾

唔識啲貴牌子

logitech只係入門
你想享受就科水

新手就thrustmaster t300rs啦

有啲咩分別，會震啲？

淨係個力回饋系統都唔同啦
logitech仲係用緊齒輪